Kenneth Lau 浸會大學英文第一榮譽發音一流

我真係好鍾意聽佢讀英文

我補左佢，AL UE 攞唔到A

Kris Lau就讀一流大學Acadia University 英文發音同人格都一流

口音正宗

第8秒開始 ‘summer course’ 三次讀出正宗口音

Kris Lau 屌你老母你條無品撚樣小器鬼趁地淋啦

咁Kris Lau你又有幾正宗啊野雞仔，你係咪又上堂嘅時候播埋D陳年舊片然後自己係度上連登啊？好心你有時間就進修吓啦

成班傻仔連補習導師都吹奏

蕭叔叔果把咸濕電話聲先係一流

我係出於真心仰慕

第8秒開始 ‘summer course’ 三次讀出正宗口音

Kris lau 你咪又次次 loop d舊片 堂堂笑 Billy 身高 冇料到